俞定延集中討論區(20) 我們最好的隊長朴志效生日粗卡！請問您今天要來點定延嗎

歡迎來到俞定延集中討論區

俞定延（韓語：유정연／俞定延 Yoo Jeong Yeon；英語：Yoo Jeong Yeon；1996年11月1日－）是一名韓國的女歌手，女子組合TWICE九名成員之一，也是Girl Crush的代表。 偏左手的雙撇子，是家中三個女兒中的老么，大姊為Yuko Company公司的藝人及前SM Entertainment 練習生孔升妍。隊中擔任第三主唱及副領舞。

原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!
曾獲獎項：2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)

大姐IG：
二姐IG：
俞爸IG：
俞家貓狗IG：

女子力MAX，國民男友

唔好打錯定延個名呀

連登既俞定延香港個人飯站上線啦！

IG : jycrush_1101

會不停更新定b同twice既消息！

你地班痴線佬記得快啲follow！

俞定延集中討論區
痴線佬名單

1. 名井南世界第一
2. 平井桃源境
3. 我與定仔(木木)
4. 俞定延的下爬
5. 菅井トム
6. 職業雜工隊
7. 低頭絲襪香
8. 速成輸入法
9. SailorMinas
10. DAY能㗎？_？
11. Jeongyeon유정연
12. Yoda大師
13. 崔有真
14. Alex_Hunter
15. 名井南的牙齦
16. 甩甩甩甩甩賣墮
17. 米彩和豆沙的曖昧
18. 名井南Mina
19. 俞定延
20. 俞定延老公

嚴重痴線佬監察名單
1. Alex_Hunter

候補嚴重痴線佬監察名單
1. 迷彩企鵝大將軍
2. 名井南世界第一
3. 我與定仔
4. 俞定延的下爬
5. 甩甩甩甩甩賣墮
6. 平井定延
7. 名井南的牙齦

新post Template

歡迎所有喜愛定延及Twice既Once，或者路過想加入吹水同埋FF既會然一齊討論

本討論串內含大量小圈子、偏頗、仇恨、人身攻擊、痴線佬FF及支持同性戀言論，吹咩？

冇心理準備就咪撚拉落去黎睇。Cap呢度圖放出公海引戰正契弟。

留名

我地偉大嘅志效隊長生日快樂

BTW 我是來留名的

冇人開新post(22)

利申返緊工開唔到

thx!